原來台灣申請國際既活動 , 強國可以用香港既名義反對

由21:29開始睇
中國一隻手就連住包括香港有五票

高度自治
不過諗多陣班官都係舔共 , 比佢揀都係會睇返維尼面色

不嬲香港同澳門都係中國嘅影分身，等於一個國家起碼有3票
北韓又一定撐中國

踢香港澳門走就啱啦

係一國五票 , 中國澳門香港蒙古北韓 , 好撚賤格
咁玩真係不如每個省份分多幾個特別行政區 , 一手遮天算啦

拎足五票黎狙擊台灣既做法感覺同侵好似

只要取消香港政策法及獨立關稅區地位
2票就自動被取消 變回1票